醫管局：「昨日超過2700名醫護人員缺勤」

「昨日超過2700名醫護人員缺勤，雖然公立醫院早前已調整了服務量，盡力確保緊急服務不受影響，其中普通科門診的診症名額已減少了約四分一，而其他非緊急服務和專職醫療服務亦減少了約一半，部分病人的疹症安排、治療程序及預約手術亦需要押後。」

服務受影響比較嚴重的包括個別醫院的新生嬰兒深切治癒部、加護病房、心胸外科、隔離病房、急症科病房。另外，部分醫院的癌症治療、通波仔及放射診斷服務亦彩到不同程度的影響

——————————————————

即是琴日係有超過9成承諾罷工嘅ha員工罷工，同樣地，只要呢幾日大家團結，一定揸住政府春袋，ha亦冇辦法清算到近萬名罷工嘅員工

HAEA加油

HKEA加油

寫稿條友仲特登將新生嬰兒深切治癒部擺最頭
攻心到

今日繼續努力

尋日已經成功令政府讓步，只會更加多人參與罷工

（朝早果陣）醫管局：沒有影響

haea公布簽到既有2400
即係有300藍絲做逃兵

有人揀SL
不過外人無資格講乜

感謝醫護

推

應該有人請sl 唔count

全力支持

衝呀

今日都係咁講
人手就你調既，分分鐘個病房返齊係比你調走曬
核撚突，繼續罷佢老味啦依班食屎高層

罷工就罷工,唔好比佢spin到缺勤

分分鐘冇人罷 專登寫出黎反正冇人fc到全港醫院

繼續罷，今日一樣同醫護一齊罷左

撐HKEA

加油！

加油

等今日出成績表

邊止幾日

加油 支持醫護 一齊罷工

感謝醫護罷工救香港，香港市民英雄

其實都好夠
最重要係同一日同一時間一齊無人

今日有幾多醫護罷工

愈多人 愈安全
其他行既人就算返工 都可以舉牌支持
外判太多了

9成係點計？ 蘋果唔係話9000咩

好似9000

團結，推倒高牆

琴日第一階段
預計3000人

人愈多愈安全

藍你個頭
可能冇去簽到姐

官方認可
醫護加油

大家都要幫手

士氣+10000

加油
保護好自己

多謝醫護

笑死 成日cut醫院資源 唔係大愛包容鬼會做公立醫院咩on99 嬰兒個D又有幾多係真香港人呀 吊佢老味

仲想將矛頭指向醫護，藍絲都開始唔撚buy啦

炒一個都繼續罷工

撐 唔割

點解仲有3/4未罷？人地唔夠膽啊！覺得無後盾啊！比小小信心我地的醫護人員。

藍絲醫護唔休息咪得

sor我喺屋企瞓覺無去簽到

Push

今日9000個丫 開心無？

封關咪無事囉

唔封關嗰個真係累撚死啲BB

撐醫護

我記得有件老豆係廣州做醫生,等自己個仔入左新生嬰兒深切治癒部之後先同人講佢係廣州做醫生接過武漢肺炎病人既
呢間房d人緊係罷啦

我哋同醫護同行，唔能夠為賣港政權而去犧牲
全面封關，刻不容緩
全民三罷，齊上齊落

公會係計有簽名果d

佢用既字眼係缺勤 唔係罷工
唔知佢係想政治正確，定真係計埋病假

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

香港政府要市民唔好帶口罩
但林鄭係鏡頭外戴到實一實

香港人 撐 醫護！

well done

加油，香港醫護加油

一定要承諾唔秋後算帳先番去

英雄

槍口一致對外
逃兵唔可恥
林鄭同班高官應該感到可恥

唔係缺勤，係罷工呀屌你老母

係罷工，唔係乜撚缺勤支持醫護决定

6000幾人有d可能琴日唔洗當更，所以唔計?

琴日係non-essential staff罷
關新生嬰兒icu咩事呀？！
不過佢地照俾啲大陸家長嚟探病
罷工都好應該啦
留名今日等睇essential staff罷工數字

到時集中一次過炒晒嗚嗚

未計晒啫

屌你！人地咁啱rest day點罷呀？一星期最少都有一日假啦！
無罷就係藍絲？藍絲會入HAEA? 你自己又為香港做過咩呀？屌你老母！

唔洗擔心 至少有一間龍頭既nicu 罷到七彩
前經理同前dom準備返黎落場
利申：識人嗰度做

廢柴政府

會唔會有醫護罷左工冇簽到